今年考DSE嘅學生好慘

你地估下會唔會延期

關咩事

本身都差唔多時候 study leave

沙士香港都要戴口罩考喇

但無自修室温書都好慘

同埋有啲學校連mock都取消埋
一嚟就DSE